慈雲山37m小巴站癲佬

唔知大家有無遇過

慈雲山37m小巴站，朝早成日有個男人好似趕羊咁喝啲乘客上車

佢應該係幫手喺站點人數上車嗰啲，但條友好似有燥狂症咁，有時又大大聲播歌

仲有呢個時勢，都仲可以唔帶口罩真係好自私

（但有時係個嬸嬸幫手，正常好多）

係咪香港人壓力太大？

站長呀。 白卡黎。

我見到個啲到正正常常

黃大仙上慈雲山嗰啲多數正常，最多係數錯人數搞到人再排過

但慈雲山朝早嗰條友真係唔多正常

條友好似唔係真站長黎

即係自己行埋去扮站長？

你拎白咭你都可以扮架

四眼嗰個?

點解某個區的人咁鐘意自爆

係呀

個呀嬸都唔係好野見過佢徒手抹完鼻涕拍人膊頭

唔係掛

今朝又見到佢

朝早先有？
未見過咁

樓上係站長

hi站長

放工幫你屌𠹌柒佢

笑咗

可能真係有白卡，有時見到個阿嬸同佢一齊出現喺站頭，仲奇怪點解有兩個站長

小巴公司冇請過佢，純粹自己去做站長

唔係掛我覺得佢幾好人，成日同人講早晨，好多人日日都會同佢打招呼

唔只37m，佢會周圍走，73同19號都會走過黎趕狗咁
仲勁大聲 呼喝啲人上車，明明上緊都係咁係旁邊叫叫叫
唔知仲以為佢做訓導
佢好似好鍾意聽宇宙gem

講起慈雲山小巴
73啲司機真係好撚極端，快既可以十零分鐘到又一城。
慢既可以最長搭似七個字，成日都要屌鳩啲仆街廢老。 收油碌過去等紅燈，站頭等成十幾分鐘都唔開！ 正仆街黎